台灣最美的風景...

小毒依加身在台灣 發現周街都係台妹 個個熱褲短T露淫腳露滑肚 見到想即刻狗衝去奶乾淨哂佢地身上既每日滴汗液
樣又清純過香港個班垃撚圾閪面女人 又識嗲 日日揸機車載佢都可以D奶波餅吃到飽
試問啲男人困係台灣日日被逼望呢啲野 谷撚到無時無刻都流緊前列腺液 真係難怪台灣風化案咁嚴重

最撚可悲既係見親啲正既台妹身邊都拖住個臭肥宅 個個都below金鐘樣 而香港就靚仔配美極
到底台灣呢個地方發生咩事阿

利申：搭緊高鐵隔離有個白滑長腿靚樣，好想認識佢今晚大戰300回合 將我既優良種子散播全台

圖呢

講咁多野咪又係自己打丁

十九歲人就打少啲飛機啦

是淫

好撚正阿

我女友咪台妹